歷代火影邊個最偉大？

我相信好多人都會覺得係第一代
佢建立起木葉 制止左班 封印左九尾 幾乎係歷代最強火影

但係我眼中 無人及得上波風水門
同樣對付住九尾 佢實力可以話差一代成大截 但佢堅持火影嘅職責 甚麼犧牲自己 都要封印九尾

攞起戰衣 就要踏上不歸路

錯台

都係一、四啦
二都ok... 幫一代執屎
鳴仔更加唔使講啦

三代啦
話曬都有分身手裏劍

四代

屌你，講緊邊個最偉大呀

一定係5
西瓜咁大個波

唔洗血繼都用到合體忍術
仲唔係最偉大

三代啦
冇佢點會有大蛇丸攻木葉
點有咁多劇情作落去

7代啦

樓主仲有冇搵雷姆扑野